豬肉丸加墨丸 黎一碗豉油哋

不過我 食沙嗲 雪雪聲！